[和理飛 2.0 ] 9．1機場 1點鐘

每次行動都有勇武手足受傷或被捕
和理非們係時候發揮自己既重要性
9月1號入機場
推比多D 人睇
機場POST 太少啦

IT'S NOW OR NEVER
堅持、團結。不割蓆、不分化、不善忘。兄弟爬山，各有各做。

9月2 三罷
繼續機場見

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

推

推 到時看下有咩搞

若敢街頭被捕
何不機場勇武

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

機埸先係主線呀

機場post要日日推

成個9月入機場

yes

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

Pushh

PUSH

所有機場post 同我長期推，政府愈驚就愈要攪

721 811

Push

只推機場post

去機場

齊齊揸春袋

幫手推埋下面呢個
如果92唔夠人罷工
唔夠人去機場
推呀

《置頂》我係92三罷admin 下星期冇集會 我地會組織2/9入機場

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

推上熱門

揸爆個春袋

推！

push